[休班警] 休 班 警 員 疑 嫖 妓 後 未 有 付 款 被 捕

(示意圖)

2 休 班 警 員 疑 嫖 妓 後 未 有 付 款 被 捕

2014-05-30 HKT 23:49
兩 名 休 班 警 員 懷 疑 嫖 妓 後 未 有 付 款 ， 涉 嫌 「 公 職 人 員 行 為 失 當 」 被 捕 。
現 場 消 息 指 ， 兩 名 分 別 36 及 42 歲 的 男 警 ， 早 前 在 油 尖 區 嫖 妓 後 未 有 付 款 ， 並 表 露 警 員 身 份 。

警 方 表 示 ， 西 九 龍 總 區 重 案 組 在 油 麻 地 警 署 拘 捕 2 人 ， 他 們 涉 嫌 在 休 班 時 「 公 職 人 員 行 為 失 當 」 ， 正 被 扣 查 ， 2 人 將 會 被 停 職 。

»香港電台新聞

有圖

極醜惡

黑警死全家